得罪講句,睇唔出大家樂邊忽藍

唔好害人害物,屋企樓下得大家樂一間非藍店,如果大家樂係藍我唔洗再出街食飯

仲分條毛咩 邊間好食咪邊間

點得架

大快活係黃就一定 因為杜生幫手代言過 但可能因為大家樂同大快活打同台 所以大眾覺得佢係藍

*對

「陳先生現為香港上市公司大家樂集團有限公司之主席。 ... 現為中華人民共和國深圳市南山區政協委員。」

你唔識行多幾步去遠少少，唔識自己煮，唔識嗌外賣？
你同嗰啲話：示威無問題，唔好搞到我就得 嘅人有咩分別

政協本身冇實權，仲要係一個區仔

之前雨傘嗰陣發表奶共言論

今年業績差，冇賴示威，算係咁

証據？

你係咪就係個個高膠登基界耶種？

已經唔係陳生做ceo

《逃犯條例》修訂爭議持續，社會氣氛高度緊張。大家樂（0341）首席執行官羅德承表示，看到香港現時狀況，心情沉重，集團只是提供基本民生需求，客人有餐飲需求，集團就提供服務。對於下周一有團體發起罷工，他指暫未收到有員工想罷工的消息，若有員工罷工會彈性處理，有足夠人力就會開店。

羅德承認為，社會運動只在個別地區發生，對整體生意影響不大。在本周三時，大家樂金鐘分店的區域管理同事及分店同事，在評估形勢後，決定在4點至5點多拉閘，讓客人及員工一同留在店內，待現場情況較為安全後再離開。他指同事會在安全情況下，盡量為客人提供服務。

家爺仔乸玩9哂

新年見真章

咁就好，可以放心食

想食咪去囉屌你
都係想人地話佢唔係藍喳

太刻薄

只可以話唔係藍，唔知佢是咪黃

俾我揀 大快活>大家樂

點都唔幫襯美心

完

大快活重有搵杜汶澤代言咩？

自已唔識搵? 屌你老母

就係無啊